爆房會用時鐘入面啲套定用自家套？

如題

時鐘
自家套

包皮打個結

用佢個口

安全感與信任

避孕藥

真軍

jm9